[支線任務檢討] 夾實泛民，光復香港

以下開放手足討論及貼行動文宣

善用不推文回覆

12.8 維園見
白領工會 招募會員

會員入會表格👇

販民和理非是饅頭派

而家唔洗夾實、泛民都想拖到九月

樂見區會正副主席有啲新臉孔

但係想開倒車/未跟得上時代進步既都開始萌芽

自己議員堅要自己監督

有些議員未上任已經勤力左好多

佢地行差踏錯藍絲建制同我們都會屌